有冇回港隔離酒店推薦？

政府個list 個d好貴 而且又full
有冇d唔係list 件面但又唔算好貴 肯受隔離人士入住？

利申 非高危地區回港單身人士

o hotel好平 4100
best western就4900 地點好

點先知佢
接唔接受隔離人士？

係外地 打唔到電話番黎香港酒店問

訂

打過啦 呢個就係隔離package年頭住個價

唔好用agency bk住 叫屋企人朋友打去問收唔收先 因為好多都唔係經agency比錢

條link好有用 但啲info但睇下就得 唔係100%準 for睇邊間同電話

冇人可以幫你打電話都可以上網揾佢哋email send去問

咁要點比錢？ 如果政府list個d可經agency比錢？

有啲會比啲一次性比錢link你

政府list嘅唔清楚

想問隔離14日有咩做？好似好悶咁

做運動，睇書，食嘢，訓覺
超爽

住緊？

驚book左非指定list 跟住政府又改要list入面
到時唔知點算 有冇得refund

你打去double check佢地收唔收
呢幾間都收高危地區

直接酒店官網訂？

要問埋，有啲一定要through酒店訂

酒店隔離package 既錢係咩會同正常旅客唔同？

唔通酒店唔同所以要問

不如唔好返黎播毒？

Rosedale 5收高危呀～
100%肯定+確定

打錯，係非高危地區
英美基本上係指定list入面
除非budget 1k/night以上我再講

lm